【抖陰正確用法】HEY FUCK CHINA CHALLENGE

把聲唔夠嘲諷

係咪洗白?

原本係講咩